有冇手足借過ufinance 交學費？

靠唔靠得住
借一個月 預1月尾學資先批到錢

即係UA finance, 佢依家只係中介黎, 你試下查下Zwap 都係專做學生loan

想死就去借

Welend

煩緊sem2 學費？
如果有困難俾唔到住應該可以申請延期

上個禮拜問左間笨柒學店 今日打黎話唔得

巴打你有試過？介唔介意留tg

咩u?

財仔黎喎

zwap?

借過
借2雞還2雞半
On9

咪借街外數,你冇收入還唔起

UA Finance黎，同借財仔冇咩分別。借過一次，好快批好快攞到錢，但利息其實一啲都唔平，唔好忽佢平時啲廣告宣傳氹到，你都係同學校溝通下，等學資出好過啦！

想死就借 係咁多

有fd借過 未畢業就破左產

信用卡大法？

當學費$25000
大學生卡通常$10000 credit limit

啫係你入$15000入信用卡戶口，
然後找卡數前再搵埋嗰$10000，咁就唔使俾利息，又可以多一個月時間

好似好過借財仔
不過只係得拖得$10000

利申：未用過信用卡交學費，唔知work 唔work

咪撚借財仔啦等學資處 借左Ufinance驚你要跳海

想問吓可唔可以用信用卡交學費

有冇咁誇

真係無得申請遲交咩
真係無既唔交錢住仲好
都係暫停你學位 交返百幾蚊手續費就可以
好過比利息人賺

淨係計利息都貴過政府好多⋯先唔好講批得快唔快 樓主借完還唔到到時又比人追數 又會搞到銀行信貸紀錄不良 正常人會借學資處 到時做野一個月先還得少少錢 咁你話邊樣有保障？

ufinance係紅底，唔記得咗係Tencent定Alibaba

利申 發夢喺startup講座個創辦人自己講

咪撚借啊
息好撚柒貴

你爭幾多錢

而家做保安都好高人工
650一日淨坐 冇野做
700一日有
成千一日都有

當你11月開始返工
到而家都有2萬幾3萬錢啦

保安周街要人
淨坐有600 700一日
11月返到而家都賺到幾萬啦
無3不成幾

同學校講啦 咪撚借錢咁戇鳩

你做乜裸辭

申請defer咪得

其實有申請政府資助/貸款既話不論係ugc定asso都好都一定有得defer架
未見過唔得
頂多程序煩少少

好撚多爛盤架，咪喺度誤導大家

咁你依家手頭上仲剩幾多？

你之前撈開邊行架？

咁點解你唔講下D企鵝盤、咕喱盤同步兵盤？步兵盤即係頻頻要你巡邏行到你腳都軟果D

衰跳閘定廢老卡？

咁你筆錢打算點解決？